Pelosi:特朗普得把口 完全冇實質措施幫香港

Pelosi: 侵你偽黃 食人血饅頭

Pelosi Statement on President Trump’s Proposed Actions Against Beijing Related to Hong Kong

“The vague measures suggested by President Trump are nothing new and do not articulate a real or serious strategy to confront China’s actions. For three years, President Trump has dangerously emboldened Chinese President Xi to accelerate his human rights crackdown including against the people of Hong Kong.
“Congress, on a bipartisan basis, has for decades proudly stood with the people of Hong Kong and all those facing abuse and oppression from Beijing. Last fall, the House passed and the President signed the Hong Kong Human Rights and Democracy Act to reaffirm the United States’ commitment to human rights and the rule of law in Hong Kong. This winter we passed the Tibetan Policy and Support Act and last week we again passed the Uyghur Human Rights Policy Act to promote human rights in China.
“If the President is serious about confronting China’s human rights abuses, he must work with Congress to craft an effective, robust strategy. As the world sadly marks 31 years since the Tiananmen Square Massacre, it is more important than ever that America speak out against Beijing’s accelerating oppression.
“If America does not speak out for human rights in China because of commercial interests, we lose all moral authority to speak out elsewhere."

鬥黃

支持鬥黃

但公道咁講
Trump今日係講大方向 實際措施要行政部門出來講

即係迫侵侵再大力啲?

咁都叫得把口
咁唔知拜登可以叫咩

同Biden條line一樣
就算出埋軍隊都會話做得唔夠
咁樣biden先可以繼續廢噏‘俾我做會更好’

好事

選舉前實係咁架啦, 大家都係睇下算

大方向咁做已經好勁
實際做有好多技術問題要考慮
當然唔可以一蹴而就

根本為選票揾野嚟屌

支持鬥黃

唔通要侵逐條逐條措施講出嚟咩

選舉近了

但支持鬥黃

唔會批評佩洛西

其實咁仲好
Trump拎香港金融中心打經濟牌
Lefties拎香港意識形態做民意牌
只要都係對付中共
香港係咩牌都唔緊要
餬到就得

支持美國鬥黃
支持保蝗鬥紅

算撚數啦
畀biden上位
你又有咩實際措施呀

今日仲聽到班傻9藍絲親戚話民主黨上台就冇事

請美國繼續鬥黃

鬥啦
呢啲時候真係要鬥

正呀,鬥黃文化輸出.

支持鬥黃
Trump仔咁就唔岩啦,快啲出2招塞住Pelosi把口

屌 你地又唔會出軍
你地極限都係冷戰金融戰

Btw鬥黃非常好

快點鬥黃吧

就係要呢啲
我哋係咁搵侵出聲幫手
佩洛西就會話佢仲更加用力

BTW 中共今日咁惡都係民主黨奧巴馬奶成

鬥黃。大家鬥做黃衛兵

黎啦，我要美國鬥黃

支持鬥黃 媽媽講得好！
trump真係唔夠強硬 渣既

大力支持發展民主中国
派個仔做商界遊說代表

幾時見過CEO就走去掂啲operation嘅嘢

真呀, 尋晚個D, 無實質時間,對象,scale

人地鬥滅共
我地鬥王

有議長監察住唔係壞事

呢條死8婆
仲撐話要科水比WHO好意思出黎屌侵

要點先夠大力

請幫幫手救呢間黃店：

情況好吊詭
大陸就嫌d官控制得香港唔夠
美國就嫌制裁得大陸加香港唔夠

美式鬥黃

支持美國鬥黃

隔離隊出口唔出手, 講到出核彈都得啦

咁總統講個大方向出黎就夠
唔會喺度咁details講埋點做

Pelosi: 侵B你偽黃

鬥

唔夠激進

摩牙

好心條八婆唔淨係屌

鬥黃鬥黃

咁樣可以迫trump做更多野既

連登仔係咁話鬥黃
原來用把口就得

呢個鬼妹就心水清喇

收皮啦民主黨黃衛兵

係民主黨角度, 呢次侵侵係引用現有法律及行政機制去取消香港特殊待遇同制裁支共港共, 國會一D表現嘅機會都冇, 梗係唔高興啦

咁想幫香港人, 民主黨都可以係國會整條Bill出嚟去加碼制裁支共同港共, 又或搵D新招數去幫香港嘅抗爭者

上年條香港民主人權法案係共和黨提出, 而家攞嚟制裁支共港共同克驚就啱晒, 即是民主黨要提條更辣嘅法案出嚟先夠黃喎

係香港鬥黃都on99 梗係對外輸出鬥黃

其實佢咁樣講係俾緊民意授權Trump仔
令制裁更加有力/快

Pelosi做咁多年政客
好清楚自己做緊啲咩

Exactly

佢意思係要類似放寬移民門檻？
全力支持鬥黃

想加碼咁款

美國 共和民主兩黨鬥黃

台灣就國民黨 民進黨鬥黃

好正， 而家兩邊有實權既要玩鬥黃
今次好玩

China Joe

總之點都係香港人含撚

冇辦法
係我哋上一代造嘅孽

美國志在搞亂其他國家，你估真係想幫你？咪撚7啦。
一句話有大殺傷力武器，就打到人地國家家破人亡，到今時今日都冇大殺傷力武器出現過。

左膠

又一隻賤種藍屍上水

其實係

美國內部鬥黃係好事

屌得勁先可以夾死中共
美國民主黨追屌特朗普好過成堆香港人去陳情

就算現在係民主黨做總統,共產黨一樣會全黨屌共和黨不作為

呢個就係政黨輪替的好處
輸的狂追選到的人債

美國鬥黃就啱

同李柱銘一樣

做過乜嘢

狗咬狗骨

巴打棄晒港紙未

好事嚟
其實連登嘅本土特性註定同民主黨唔啱牙
不過人哋都支持香港
咁就無謂盲反喇

經濟戰就係破壞力大過戰爭

要起翻司徒華副棺

拎出嚟

鬥黄需要互屌？

點解唔係相輔相承

為選舉鬥黃係好事

派6咭🤭

去咗天安門廣場=出咗力

唔緊要呀，我就係鍾意鬥黃

契媽

咁佢可以提出啲建議可以點幫我哋 唔好淨係話冇咩實際措施

唔通司徒華一個人可以操控哂民意咩

當時個個香港人都覺得中國冇事
08年高登仔仲嗌緊我係中國人

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

鬥黃無所謂

唔同熱戰咩
係人類搵到抵銷［核武災害］嘅技術之前
都唔會有人打仗

鬥黃就岩啦

香港人唔洗揀一邊

唔通要親口講派兵黎香港先夠實質咩

講真今次既措施已經係前所未有咁重，同埋點都未一步步黎 打機你招大都唔會一開波就放啦？等人差唔多收皮再放招大

Joe: China girl here I come!

外國 先岩鬥黄

呢種鬥黃我buy呀

信拜登都係鬥黃嘅人智力可以有幾高

拜登親共添啦

又係你條賤種
滙豐銀行你聽住，而家畀一日時間你解釋...

你地都成日話香港政府廢，其實個政府做乜你地都反架啦，咁你地支持既區議員有冇乜野實際建議？每次開會都只係見到佢地反對，但反對既同時又冇實際提議喎。。。。

呢個競爭幾好，等佢哋鬥黃喇！

司徒老賊葬送左香港前途
一定要起返條屍出黎 示眾

好有即視感

你老母被狗屌

志在散播愛滋病毒

柒頭你都係算數啦
就咁google 下都知你咩料
滙豐銀行你聽住，而家畀一日時間你解釋...

trump: 一直關注🙏

要選前拎到香港翻黎先算黃

繼續夾

侵係總統，只會制定大方向，連細節都出，咁咪好唔得閒

侵侵依家要集中心力搞自己內政，ok？

佢係美國總統，佢哋香港總統，做人要懂得感恩

大公文匯早三日已經預咗取消香港特殊地位
關稅更加係 meaningless

如果巴打咁就收貨
絕對攬炒唔到

其實真

前面兩句同pelosi講最後一句係同香港人講

唔通信你民主黨？
睇吓民主黨班金主係邊個先啦

您獅子狗喎

有無睇真，留學生簽證，高科技轉移，金融問題一次過開波

收皮喇依條八婆
佢個黨根本就係奶共
之前講下撐香港就成班人打撚曬飛機
仲唔屌得佢，訓撚醒未
選舉嚟就，所以上油咋

證明溫水煮蛙真係好有用
唔駛鞭08奧運咁遠，睇下反送中之前幾多後生北上消費
如果唔係有銅鑼灣書店同送中兩單嘢敲響警鐘嘅話
不出十年香港已經融入咗大灣區

請出招

黃絲鬥黃
美帝鬥黃

覺得冇事就唔會有移民潮啦
反抗唔到又冇本事走咪做順民囉

China little girl here I come
死孌童垃圾

兩個一齊試下咪知邊個方法救到香港

叫佢地咪干涉美國內政 佢地自己行咩政策 選邊個 關佢撚事咩

鬥黃 支持

當日俾人權法案喺眾議院打尖
今日都仲係要俾連登仔踩到一文不值
忘恩負義到一個點

[著名冷水批鬥撚] 無神論者的巴別塔

【速評】特朗普聲明有古怪，但足以令香港人濕哂

節錄

而家咩年代 核武國家點對打

鬥快㩒？

咁又點？起碼而家幫香港攪9中國就係同我地企埋同一陣線

要美國再落重鎚就會係幾個月後既立法會
泛民要製造大量dq，包括自殺式dq
抬轎俾美國有位再入加碼制裁

咪on9 一定點都扮野做住先
不過今年投票率應該好低
唔小人china joe同trump都唔會含 覺得投邊個都冇分別

鬥黃先會更黃

支持成個美國一齊鬥黃

無時間表已經可收工

中國最叻就係拖住黎談判，貿易戰如是
trump 似乎未識玩

應該要取消中國人係美國既國藉戶藉

呢條傻亨利都on9

細節仲要同專責的官員傾
唔可能好似港共講完dse唔洗錢考, 最後縮到只比日校生
呢個係誠信問題

時間表一說仲on9,如果現在比就只能夠預鬆時間,想改口提早就更難

鬥撚到變金，咁細節既交比d細既搞之後再公佈細節la吓吓老闆講，d伙計請來把撚咩

鬥黃鬥黃
夾爆佢 越勁越好

尋日有人叫佩老母
今日變返聞煮黨佩狗

d籃屍好撚多係成日以為睇得好撚通透政冶家咁撚樣，點知自己仲係普通人一個豬hi咁

agree

老老豆豆唔太信民主黨
共和黨起碼叫多出聲 有做事

民主黨始終有左膠DNA 埋牙一定鬆手

其實都應該㗎喇
因為依家嘅制裁措施都只不過係前菜一碟

老p仔

激將法

就係懵撚扮醒先做到藍絲嘛

Pelosi 肯定係「黃」

拜登打低侵侵嘅機會真係幾大

如果係咁，第時可能都要靠Pelosi頂住拜登

外國鬥黃係正確態度

好心條八婆唔好為左自己利益而屌

支那登又唔屌

用屌嚟鬥黃就係on9

咁都叫唔夠辣
契媽幫吓口游說好喎

政府淨係推出有利支国政策 唔反? 議員唔反對 唔通提出建議幫政府加分呀?你都ON9

Trump點會唔識玩

destruction 100

偽黃臭西。偽黃最撚仆街。咁叻又唔見你民主黨充公班小粉紅資產呀。ChinaJoe奶足8年，力架個細佬係大陸木屋燒烤既老細，幾撚多利益衝突又唔提？

俾打尖就好偉大？提出嘅仲要係共和黨
唔俾打尖佢驚俾人屌咋
成個拜登係到你唔理？
成個黨係傾向奶共
唔俾講？

求仁得仁 攬炒成功！

個人認為trump篇講稿警告中國多過實際行動，講比中共聽美國底線係咩。如果係取消關係法只要佢簽個行政命令就得，連國會都唔洗過。根本唔洗返去同班官研究下先取消關係法。所以要睇埋日後既detail（隨時搞幾年）先可以作準。

鬼妹好波

唔夠黃唔緊要 美國繼續努力

呢啲美國版劉慧卿就算鳩數啦
自己從政 耐過侵幾廿年呀阿婆
你又做過啲乜呀
同香港四方西屌班本土派新人有乜分別

不過我都支持你把口喺度鬥黃既
再黃啲啦

親口講派兵之後 要親自帶隊先夠黃

果班香港人又開始教老豆屌西

推

拜登打低侵侵嘅機會真係幾大

how so

黃衛兵 美國版

一撚早話咗佢係美國四方西個人生涯發展都同四方西一樣，大家都係記者，大家經歷完六四，大家關鍵時候就出賣國家人民。

Pelosi好波

仲要佢咁幫香港

民調支持率過半嘅洲份
拜登12:9侵

美國式政治不嬲就係選輸的屌死勝利者, 去做到所謂監察

如果亂屌, 屌完特朗普表現好就到特朗普得分
屌9人政黨唔團結都唔知做咩q

最團結的例子咪係香港
警魔強姦/私刑
doj惡意誣告受害人
黨委法官吳重儀縱容警魔強姦/私刑

掌權者的團結就係平民受害

Pelosi而家都冇屌支那登

上次咪又全世界無諗過侵贏

係就好 越鬥越多制裁

自己黨友唔通公開屌咩

pelosi 講事實 係五毛 係sir block

首先唔好用收貨嚟形容
美國冇欠我哋

港共預咗唔等於無傷害
依家淨係科技禁埋香港已經大撚鑊

係！

條八婆就算鳩數啦

麻煩罰香港唔好留手，唔好錫住
俾機會香港即係俾機會支共

一日未落手,一日都未知

自己黨友係屠殺人既幫兇

都唔公平屌

學咩人叫民主

支持啦緊係
香港變新疆 佢又有錢賺

Pelosi屌特朗普
咪就係間接迫特朗普更重手懲罰支那
我都唔知成班香港人屌Pelosi做咩

樓上講咩唔屌自己黨友就唔公平,講民主資格論
首先,請了解一下政治實際是什麼再講

你收皮啦

你on9

官官相衛

佢講的係事實

英美歐澳加全部都冇任何措施幫助香港人

鬥反共

咁班狗做咗仆街野

曱甴強唔公開屌係咪又啱

可唔可以麻煩佢鬥埋日落国

呢個風向弱左少少
咩機會真係幾大 實質野黎？

哇！好串

至少我地要等兩黨同時繼續支持香港

你on9少陣la

唔知邊個on9

人大決定立國安法
侵呢邊用同等程度既牌去回應, 就係決定開始制裁措施
將個波踢返俾維尼, 制裁措施去到咩程度, 就睇國安法有幾金
而且大家都冇expect佢大力屌支共同退出WHO
呢招都可以話係奇襲, 暫時侵既回應. 算係咁

大選緊要啲定香港緊要啲

磨牙
美國鬥黃就岩喇

佢講出事實

兩黨繼續努力鬥黃，thx

搞亂大陸已經好好

講事實

大家幫手推下post

下一步係推動落實細節，廢除港幣美元自由兌換

所以咪仆街

trade war嗰陣咪又係trump自己公布加關稅等措施
要等其他部門公布？

可能佢都想加快選舉前可以搞掂中國有助選情
黎緊呢3個月有大把好戲睇

要求所有valid BNO holders可以申請美國籍

[反國安法]"反詩"兩首

信唔信民主黨上台就反轉豬肚

呢個真心

民主黨無論係賣美國定親中國方面都數一數二

唔好撚弱智啦
佢當年已經反對克林頓俾中國最惠國待遇，反對中國無改善人權下所有對中國有利既政策

你班契弟又唔睇多D書多睇D新聞但就咁中意講政治。
尼克遜辛基格你估咩黨呀

賴佢一個係冇意思，係當時嘅主體問題

條女梗係唔知Pelosi 係天安門叫過平反六四被支那捉去坐監

Pelosi呢啲top Democrat 都被人話親中真係冇嘢好講